建議大家以後都係唔好再用「xx師」

如果唔係會俾人當係三毛五毛pr公司咁扑

見到啲垃圾覆 “xx師” “手足” 一律block

師你老母

建議師

扑人師

xx師師

唔好師

慘返C

你有冇用xx師都會畀人block

今到仲唔到你仆街

*今次

被block師

牙印可以玩單機版連登

你帶出黎架印仔
謝罪啦去

被串師

如果師

建議大家以後都係唔好再用「xx師」師

被blocked 師

我建議咗佢地唔好再用
佢地仲要用就唔關我事了

10/10

用C得唔得

走數師

CC師

係你個post先咁玩
3毛師

鳩扑師

覺唔覺你block咗個人=你對佢認咗輸？

時事台向印仔認輸了

是
全部投晒行 手下敗將

印師

大家C

印度仔你搞散場運動
預備玩單機連登啦

以後師

36師

單機師

印家軍大獲全勝

求撚其啦認真post就未見過有人做喊豬師嘅
講到連登有人喺休閒post度用喊豬香港就會收皮咁
同国安法話人上網留言會分裂国家有咩分別
弱智師

扑扑師

建議大家以後都係唔好再用xx師

魷魚C

定延師

AB師

係你開嘅post先用姐

今日想食kf師呀嘛

pr公司師

你玩先㗎喎

連登仔逢紅必反
印仔太紅了

j q x

鞭屍

拼音師

唔比師

唔做pr師

我都係係自己既post到玩啫

玩啫師

ㄐㄑㄒ

中肯師

點解今次無相

以為打機咩,搞到成件事好小學雞

好撚多死左膠師

我已經盡力勸導佢地唔好再用「xx師」
再俾人屌就唔關我事

Sor

唔用師師

勸導師

遲早一用就俾人屌

10月10日師

唔關我事師

好耶！解決問題C。

入嚟時諗緊第幾個回覆會見到

唔關我師

食師

樓主唔好意師

依家連登連個[師]字都接納唔到

同印仔玩吓講吓笑都唔得

話說印仔你係點帶起喺你啲po到「xx師」

氣炸師

印仔專用師

割蓆師

我以後淨係用 觀塘

唔好再用xx師

遲下連連豬都唔俾用

Cctoy惡撚過共產黨

頭盔師

被屌c

對不起 原諒我

我原諒定了

唔好再用師

Cctai大撚晒師

最撚on9係嗰個post有人話用依啲字眼係膠化場運動

連登政治nazi
幾時都話連登仔上左位一定第二次文革都似
五毛pr抄家
連登式民主

大家唔好再用師

駁唔到
班政治膠nazi死返去cctai圍爐算啦唔好去其他台吠
btw想知時事tai光復唔到香港幾時光復波台?

上次先俾人屌鳩我啱啱甩p牌巴打你走先我幫你頂住
我上高登果陣都唔知佢戒左奶未

屌你老母12個手足都生死未卜你講乜撚野笑呀
你pr狗死五毛k乜撚野fc?好撚好笑?
利申 曲
呢個真係好笑呀嘛

Hk師師

未甩P唔代表唔識思考嘅

btw 多謝你

納粹師

cctoy手足準備出征搞香港國文革
五毛pr一律批鬥禁言
惡過共產黨

李師

光復左香港之後定延會唔會俾cctoy班neo-nazi印個"師"字喺額頭

帶頭師

跪低師

執笠師

呃師師

SLUT 師

xx師

是

用是師

五毛師

唔用師

連登應該刪晒全部台 淨係留返cctoy

收嗲啦印狗 屌你老母臭閪

屌人老母臭閪師

我同cctoy師死過

點解我仲會見到你個post師

唔好用師

手足真係唔掂
XX師喺膠post有時都話on9當有趣

盡力師

收皮師

印度c

我哋係condom師

Xx師我都係係自己個post到玩啫
無啦啦俾人話我帶起啲人去認真post到玩

尊重拉

警告師

一人N 個 Block柒左既五毛會員

老母師

印度建議師

不嬲唔用時事台

有乜可能
成間百里香唔同講笑？

執咗啦

悔改師

再用師

尊重師

被屈搞散運動師

五毛師

老師

師師師

抵死師

樓主搞死連登

扑到你個頭好痛

我幫你澄清多次
印狗已經將百里香轉咗手畀BBQ老闆
請大家唔好再話佢係打手或BBQ老闆

推卸師

咩咩師 我覺得冇咩問題 因為都知係玩膠
同埋都只係句廢噏 唔理就得
反而喺一啲完全唔關香港事嘅負面新聞度講手足
真係好乞人憎
雖然我知係有人特登膠化手足呢個字

仆街師-慘過返印度

認真問
其實係咪真係覺得玩膠好有趣?

爪爪師

唔想再聽 你同我扯

係膠post玩膠係幾有趣
但我唔會係認真post到玩囉

只會喺印仔post度講XX師

睇到悶 真係好膠

乜乜師

PR師

借屍還魂啦

獨裁師

唔好用xx師

就黎連豬都俾人扑

搞死埋場運動

屈毛師

繼續師啦
反正幾襯連登 成班弱智小學生圍爐

絕響師

可以用乜黎代替

KF師

師師

關你撚師

被屌師

唔好意師

印度西師

印仔仲大影響力過黃豬峰
一個搞散場運動

其實印狗都係跟風
唔知邊條撚樣講先

嬲嬲師

政務師

師

分化師

繼續師

印度師

Hkc師

愛黑絲

Block師

射波師

馬克師

建議大家以後都係唔好再用xx師師

熱門師

抵啦

我都係喺你啲post先玩㗎咋

仆街師

印度佬死老母 我地陪你去祭祖

勸交師

唔關你師

甩p 師

其實呢個稱號點嚟㗎？

一時諗起幾通順

思考師

留言師

搞死連登師